我想問出左成績表未？

太古：機械工程師